點解一直以來都無人去圍禮賓府黎直接脅迫林鄭？

我唔明。
噚日去阻塞稅局就奇怪。(圍立法會、圍政總、圍警總，都仲覺合理)
點解一直無人去圍禮賓府？林鄭住果度，圍禮賓府就搞到佢無得訓。
而相反，圍其它政府部門，只會係直接搞林鄭d下級，黎好間接咁脅迫佢。

點解一直以來都無人去圍禮賓府黎直接脅迫林鄭？求指教！

p.s. 五年前佔領運動又係咁。走去長期佔旺角、佔銅鑼灣，直接搞到市民黎好間接咁脅迫梁振英；偏偏就唔肯去佔禮賓府去直接迫梁振英面對。非常奇怪！

樓主你條弱智你唔去？

我唔明

你發起個活動，然後說服大家咪有人同你去囉

佢一定係禮賓府？

林鄭只係中共傀儡
落唔落台唔係佢話了算

你知佢實喺入面？

佢當時唔喺入邊，都可以一直圍，圍到佢無得返屋企（禮賓府），等佢成為國際笑話。

呢點大錯特錯！
由於林鄭3個屋企人都係英籍，故佢落台後，理應會返英國，而唔駛理中共
（若林鄭係都要落台返英國，中共係吹佢唔漲的）

其實香港有酒店呢樣嘢

也要佢走得掉啦on9
西環要把佢送中也係輕而易舉
睇曾蔭權嘅下場還不明白

條路好窄,圍唔到,佢可以逐個逐個捉你埋去再拉你

禮賓府有秘道直通政總

咦？真既？
不過假使係真，佢都仲係要返禮賓府訓。而D人圍住佢，就會直接搞到佢無覺好訓

假使人多，例如一萬人，要警方逐個逐個你埋去再拉你嗎？？
其實正正係條路窄，於是人多時，就自然連條路都封埋。圍死禮賓府所需人數比圍死政總/特算辦少。而到時警車想上去增援都一樣只能靠行路上山！

條柒婆出去住酒店又係香港人埋單

你講咩呀？林鄭至今無任何刑事罪既傳聞
而有左曾蔭權案，林鄭更加會識提防
中共無能力捉住林鄭留佢喺香港的。(除非你以為中共咁把炮可以夾硬夾住佢喺香港)

因為條賤婦經常唔係禮賓府

都己經成為笑話了

地勢好困難

我有喺網上呼籲，要人去圍禮賓府直接迫林鄭的。但無人響應。
而以前佔領過動時亦有過類似經驗。無人響應。

所以我而家係開題問，問緊點解。

你on 9
我6月21日上午咪去左囉！當時又係無人！個個都留左喺立法會果邊！

你唔明，你唔明你老母！

迫佢出去住酒店，有家歸不得，上國際新聞既笑話版

你點知既？
而且佢一直喺香港，唔住禮賓府，會住邊？

on9
刑事罪中共想編就編
無中生有係輕而易舉

樓主好明顯係連禮賓府都未去過
係屋企鳩噏

其實好似唔知咩水都爆左帝制派唔係住安全屋而係某hotel

其實前任特首定財爺都比人爆過經常不在,好似係apple報

我上過去幾次，係窄路，但平時有行人通過的。
假使通過既行人，變成抗議人士，而且塞住左d路，警方增援係好困難的

(i.e. 若果你覺得地勢好困難，呢點對試圖奪回控制既警方而言，一樣係好困難的)

禮賓府個位最on9就係你一圍好難走到
一定比警犬捉到

但實有D人會怯而走
當大量人走個陣咪可能會造成混亂
條路又窄又斜 真係好難擔保唔發生意外

按照你邏輯，共產黨要面，點解董建華會腳痛下台？
點解林鄭唔可以婦女病下台？

又要開POST問點解
下下都即刻駁嘴
其實樓主都係想人認同佢遮

你on9
你講既野，喺大陸發生就得。
而家香港仲未係咁。
林鄭大把機會走人(如果佢想的話)

你所講既與事實不符。因此係廢話。

咦！！？？

地方勢易守難攻？

噢！原來你地係怕畀警察拉！

咁仲有咩其它原因覺得去禮寶府唔好？

依家香港同大陸有咩分別?
唔好發夢啦

你覺得work, 你唔去做?
如果大眾跟你一齊做，咁你咪成功
如果大眾唔跟你一齊做，你係唔係覺得自己就係智者?
與其係到反問，點解你唔做領頭人發起?

係啦
好過圍稅務大樓

加油，支持你

樓主肯定未去過 我建議你聽返朱凱迪講咩

嗰日大家小組討論都有討論過

錯。只係如果你地講d不成立既理由時，我會話番你地聽。

而剛才收集到一個成立既理由了 (因地方窄，好難逃走，害怕被警方拘捕)

係有地道雖然唔係去依家政總
仲好似一直有保養

有聽聞過。但唔知具體所指。因為一但例如一萬人以行人既身份，行左去果頭，警方想拘散示威者，就變成示威者係守，警方係攻，然後就反而有你講個地方勢易守難攻既價勢。

佔領運動時發起過
而家亦喺網上呼籲緊
但都係少人和應
所以想知，其它人心裏面都底係點睇呢回事 (要知問題所在才可對症下藥)

順帶一提，6/21果日，d人係話圍立法會、政總及禮賓府的。但結果禮賓府上面又係得我一個。 (等太耐無人，落左番去)

10幾年來共產黨領導人都換咗

唔該讀多啲書睇多啲新聞

樓主你唔好理嗰條友
佢係lihkg有名癲佬。。。。

咁即係無民意啦
唔好再發起

Up

去過喇
但朱凱迪及嗰日大家小組討論講咩？ 有無link？求畀我了解下。

因為比人拉完 佢又唔回應 完全冇意思

我都想問好耐
跟本就一早應該咁做
等佢瞓都瞓唔到, 環絗立體聲叫佢收皮

一黎佢唔係入邊 二黎條路咁閪點走呀大佬

上次泛民好似嘗試過帶人上去
但未上到去，下亞厘畢道已經勁多狗攔住
應該係因為人數太少

係事實

不過係舊政總，唔係門常開

d人以為林奠係住立法會或者政總

噢，原來10幾年前中共不要面，所以董建華至可以腳痛落台！失覺失覺！

大家要圍無問題，但before 29都唔好係金鐘有大型活動。
因爲一近立法會，政府就有機會close down立法會議，泛民就無辦法係立會stop到解放軍議案

地形問題

入咗去就好似項羽去咗垓下城

被韓信用十面埋伏殺到大家全軍覆沒

其實好同意樓主，禮賓府都係個象徵啫，唔明點解621之前啲人提議去禮賓府，好似冇乜人同意

支持

一個英國佬設計既fort，機關處處，基本上佢坐喺入面你唔唔會郁到佢一條毛。

圍係可以，靜待時機囉

我就係想知呢個民意背後個思想/諗法係點，所以至開題問。
你知唔知？

分分鐘中共依家就係禮賓府脅迫緊777

係,所以可能舊政總(而家嘅律政中心)個條秘密通道仲係度.如果去律政中心玩唔覺意可能會去咗特首屋企.

Ching 你知唔知你自己講緊咩？

禮賓府係圍唔到英國佬一開始選址就預左會比人圍
我唔知你係鍵戰定新落場啦，但雨傘前925學聯已經試圖圍過禮賓府，行到長江中心已經比狗封左路，警犬仲一度舉紅旗，個陣都應該有過萬人
就算係最佳情況下比你圍晒前後門，都係果個問題，禮賓府本身就預左比人圍，所以有多過一條地道，公開左嘅有一條去雪廠街，仲有幾多無人知因為一向係政府機密。
禮賓府同政府山都係設計到用最少警力就可以守到嘅戰前建築黎，政府山以前示威，就算係67暴動期間，放一個連嘅PTU就守到
另一方面睇金鐘新政總真係自己玩死自己

請善用起底功能

去禮賓府掉蛋好過

林鄭老公 唔係係大陸教書咩？
到時會比你走？

原來你唔怕俾人拉！

樓主五毛此post可完

英國人設計嘅嘢
一向都有智慧

董建華直頭一上任到尾都唔係住禮賓府
邊個話特首一定要響禮賓府
個名都話左比你知實際用途啦

易守難攻

大概講圍禮賓唔可以明目張膽

只可以鬼鬼祟祟抄小路

要搵返直播嗰啲網 apple daily個D

根本無人有膽量

樓主，2014年其實有人發起過，不過喺高登揚咗，警察高度設防

上面易守難攻 有警犬封路。

去咗安全屋你都唔知

佢一直都喺禮賓府
你班「見好就收派」自己呃自己, 比借口自己唔做嘢唔升級

樓主唔好氣餒，呢度好多人博你屌想唔成事

佢一直都喺禮賓府
你班「見好就收派」自己呃自己,
比借口自己唔做嘢唔升級

警方一包抄就無路走

屌你老母啦
之前只人死都要留喺下面條馬路, 唔上去

禮賓府地處半山區，路窄,難聚人!
只宜和理非示威，不宜佔領!

條路咁窄，如果有車死火，變咗做屏障

屌咪講過係地形

首先果度好斜 行上去都哂唔少力
其次路窄 差佬放幾個鐵馬就可以守到
再者離地鐵站有一定距離 /圍到差佬封鎖之後好難增援
最後 就算比你佔到
入面係有條秘道通去中環出面架

唔驚人佔領咗禮賓府咩?

如果喺外國, 就喺顏色革命
佔領重要象徵性建築既人獲得成立新政權既形象
所以外國顏色革命, 喺佔領總統官邸、國會大樓、最高法院、警察總部、最高法院、國營電視台為目標

你問得呢個問題, 就真喺政治LEVEL 1
以為禮賓府只喺用嚟訓覺? 你唔明個政治意義
你呢班友, 政治零分, 點同共匪鬥呀？

數萬人有乜果難？

有錢佬返唔到半山屋企

個個手無寸鐵, 當然難

正解被樓主無視
上到去個環境根本聚唔到人，警察一圍連路都無得走，完全係被人圍剿

咁都無壞吖，睇下毅進人多定香港市民多，吹多幾達地方等佢哋度度都設防，咁我哋就唔去果度

萬一警方清場 好難全身而退

可以一試

入面重防
埋左幾多人唔知
一衝入去就有理由郁你

龍和道夠闊未?

你唔重裝, 最後咪被打到七個一皮

所以重點, 根本就喺武裝程度

其實我都有疑問過
點解要浪費香港市民放假/休息時間遊行包圍政府總部或者甚至其他一橦無人嘅建築物
而所謂高官/議員只係涼緊冷氣睇住香港人行出嚟
就好似佢有佢生活 你有你哋忙碌緊
當你喺度通宵留守 而佢哋高床軟枕

好啦講到嚟呢度算
最後我都要無為香港做過啲咩真誠道歉

死毒撚

瞓醒未,我地守,黑警隔住鐵馬開槍,你點守?到時唔係易守難攻,係冇撚路退呀

定係你已經準備好用塊面食實彈? 五色暴動戰隊 其中一個係你?

其實可以由山下落去, 唔駛咁死咕咕
如佔咗禮賓府, 就喺顏色革命

差佬放幾個鐵馬就可以守到？
想好似警總比人圍到糧絕????

禮賓府唔係唔圍得, 但一定要人多, 因為呢幾星期已經駐晒重兵,
揸車經過, 目測每日7-8架狗車泊正門, 仲有對落舊政總又泊滿晒, 果度至少4-500狗. 上山嘅路set晒哨崗逗人, 散兵行上去高危, 得幾百人操上去都可能連山都上唔到.
但626響愛丁堡廣場集會, 人一定夠, 到時分兵操一兩萬人上去, 佢擋條毛.
果陣反高鐵都係咁即時分兵上去示威, 效果好強.

十萬個借口

根本D人不想求變

也沒有這個意志

無知一問，其實特首係咪一定要住禮賓府？
佢唔可以住返自己屋企？

根本一早就應該喺咁做啦

班仆街200萬人都散, CLS

咁你要咩武裝？你升級後，差佬覺得催淚彈同橡膠子彈冇用，咁佢哋咪會升級囉。

喺入面呀, 林鄭一直都喺入面
屌你, 成日比借口自己

可唔可以講多d

烏克蘭經歷過啦
要咩武裝自己諗

其實同2014年10月1日一樣
D人都喺十萬個借口唔衝金紫荊

結果一切沒變, 全面失敗收場

如果你心水清, 你都可以預感到呢次都有好大機會步向失敗

咁巴閉你自己一個人去囉

我發覺你開親都係無腦post
回親都係分化內容

你吹得雞集結得警犬一早喺上面集結咗

又唔好睇少金鐘政總, 一樣有地道去老解, 去警總, 出海皮.
佢塊草地下面全部係秘道同巨型車庫, 收埋幾千兵都得.
想完全圍住, 比禮賓府要更加多人, 要封既車路更多, 更難.

喺我眼中, 你先喺無腦

咁巴閉你又做到乜嘢出黎喺有用有效果？

ON

無人聽你支笛

你咁巴閉身先士卒快撚啲仆去啦

早兩個星期, 禮賓府門口目測得3隻狗

成萬人喺金鐘, 坐喺度訓喺度唔知做乜, 就喺唔肯上去...

喺要等禮賓府集結咗狗, 先去諗禮賓府

咁有乜好講呢???

你絕對有權唔聽我講,
唔聽我講, 最後就喺失敗

你最失敗

咁而家有無個啲武裝呀同埋你啲武裝會唔會勁得過警察個啲？你有無接受過訓練？有邊個人可以指揮？講撚到要武裝革命要同差佬打仗咁，香港有個啲條件就一早做左啦，到時仲同你傾圍唔圍禮賓府咩

笨笨狗

我就唔知烏克蘭經歷過乜。不如你講白啲？你可以點升級，之後令到差佬都怕咗你，跟住仲可以同解放軍一戰？

咪係
一味煽動人武裝武裝
大家千萬咪上當

其實自從反高鐵之後就冇人去了
因為地形太難打
長命斜 路窄
易守難攻
好易比狗反包圍
長期駐重兵
D左膠反高鐵就比人截左龍食左次敗仗
當然如果人多可以試試
但要有戰術
否則只係送死
比狗拉比狗打好難撤退
比人一網打盡

係咪好似阿蓋達咁鎖佢入黑房，用槍指住佢拍片迫佢認錯？

因為交通唔方便，大部分人冇車，行上去要半個鐘，有車都唔知泊邊，呢個就係真正原因唔想去，好多人連喺邊都唔知。上面講咩地形咩唔喺入面全部揾來講。

圍政總嗰日本身有人話想齊行去，大比數ban，所以知上面既原因。

總結 樓主on9

有人真係想搞武裝革命既話，你估會唔會上連登同你傾戰術

屈保安

好多人成日叫民陣唔好再維園起步, 就係因長途遊行4,5個鐘之後個個攰晒,
想搞其他突發嘢大家都無力,
根本應該一開波就call固定地點集會, 聚夠人, 有氣有力想爆去邊都得.

相較於禮賓府,律政中心相對更容易攻佔,一黎通路多無咁易守,二黎有廣場地方聚人,三黎無大路相連,可以避開水炮車同防爆警察方陣直接攻擊.更有利於裝備輕便嘅示威者進攻同防守.尤其係數百至一千嘅小隊人行動.

大家有無諗過禮賓府出面太窄好難聚到好多人，而且一放狗咬唔似政總出面有得走。

禮賓府地形好難圍架17發夢嗰時都有人諗過，之後有人提出左地勢問題就冇提過

林鄭自己唔係拎特區護照咩

不停唱聖詩都好

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

隔離冇廁所又冇麥當勞

中共拉人要證據？
樓主平行時空？

咩意思？而家泛民喺立法會已經係少數。佢地點停到解放軍議案？

禮賓府而家長期重兵駐守

睇下個地形先啦

淨係幾圍住唱歌已經足夠，但係果度地勢有利警犬幾面堵截

臨時架設物資站

幾邊好易stop & search 啦
一夾就死

附近己連拿里有公厠

直升機

你講果時學聯帶頭上禮賓府麻
而我講緊，民眾自發上禮賓府。此時除非警方封路（幾個方向），否則佢無法阻人路過禮賓府的

Support

有足夠人數不停唱聖詩俾外國傳媒影到已夠做，柒婆喺度就精神轟炸佢

林鄭只係中共傀儡，圍政總圍禮賓府無意思，
要圍就圍西環啦～

我唔講點解冇人敢去，我只係知道林奠不斷叫人去禮賓府會面，嗰度係佢地頭，你敢搞佢實同你死過

我地人數佔優但單兵能力低下
無理由揀個咁窄既地形比人用盾陣擋
佢地守禮賓府咁直係易如反掌
就好似斯巴達人戰狼三百咁守住波斯大軍
唔同之處就係佢地隨時有增援包抄
輕易將我方一網打盡

可以提案 提案就要另開會商議 就可以拖

[深度分析]民意與民心的分別

都好有道理

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

屌 佢唔驚死咩
點會仲住係禮賓府
條撚樣應該去左香港特首粉嶺別墅

條路好窄唔易守

圍柒婆有咩用 影響到佢一個人咋嘛
又影響唔到成個城市運作

佢有秘道走人

因為禮賓府(前港督府)嘅建造係宜守不宜功嘅，而且由612開始禮賓府係長期五架或以上嘅警車長期恭候，好難圍到！

咁香港公園後面呢

有冇人輪流晚晚嘈9住佢訓

之前都有人提過，最後無圍就係上面巴打咁講

真係淨係可以和平示威

仲有行政長官粉嶺別墅

不如問點解冇黑色領域人士夾走佢

無知一問政府山係乜

禮賓府地勢好，居高臨下
你啲人點部署？
金鐘齊人再上去？狗大把時間部署你都未入到紅棉道
禮賓府等？佢日日兩架旅遊巴嘅警力部左係下亞

其實好難

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

舊政府總部＋禮賓府一Group建築物

屈保安轉左老細？

不如佔領tvb

禮賓府補給好困難，淨係附近無廁所呢樣已經搞唔掂

其實講咗好耐

未得閒回住
但諗到個問題：如果林鄭/梁振英當時唔係住禮賓府既
咁點解警方要一直圍住禮賓府外圍佈防？
點解唔就咁關左兩道閘唔畀人入到去就算？

雨傘925咪試過遊行上禮賓府緝拿梁振英

迫有Q用. ,,二百萬人行出黎都係咁

難道你用支槍支住佢個頭講?

係。我曾經喺佔領運動時，帶埋『佔領禮賓府』既宣傳單張，於佔領區內派完，就帶埋『佔領禮賓府』既宣傳單張去禮賓府外靜坐，希望能搞出d咩事件(例如警方拘捕)黎引起同路人上去的。但警方只係取走一張『佔領禮賓府』既宣傳單張話要拿去研究下。然後，靜坐無事發生無人回應完結。

求link！

因為林鄭在位 , 運動先可以延續

係啊

OK。無路走呢點會歸類為：怕被警方拘捕。

由中環或金鐘都可以上到去。
路窄，所以示威者有優勢可以利用：只要馬路有人架車死火，咁警方一但要加派人手增援，就只能夠同示威者一樣，慢慢行上山上

咪就係！

做乜諗野只諗單方面？
只要有人架車死火，馬路就會封住。咁警方想上去增緩，就只能同示威者一樣慢慢行上去

就照你講，禮賓府有條秘道出中環，咁既然咁方便，為何一直以黎林鄭都要警方派警員園住禮賓府守住？若果禮賓府唔係戰略重點的話，點解要咁樣要警方去守住？索性關晒禮賓府既鐵閘咪可以安枕無憂囉！？

估佢玩空城計多
OR去撚左避難啦
圍無意思

答左我先
萬一唔夠打 班手足點走？
你係咪個個參與行動既巴打 都做好心理準備要比人拉？

有呀我咪歸類左，你呢類理據係『因為害怕被拘捕』囉。

咁呢樣野無辦法迫你地既。

噢。你既理由係，只要有警員係黑警，違反警方守則，正正咁向示威者開槍，咁示威者無得走。
呢點都有道理。但我認為，自上次6/12有警員違規亂用過量暴力、亂射催淚彈既片都暴露晒出黎，然之後警方就克制左。所以圍警總，都無再出現暴力場面。

因此，我認為，你地係預想中圍禮賓府會出現暴力場面，所以覺得危險不宜去圍。

(有個fact可能要澄清：我6/21上去個時，都無警員查。果時禮賓府東南西北我都行過當係探路，都無警員查。期間我曾想行入東面既上亞厘畢道時，警員亦禮貌地告之該處封路請行另一條路咁)

黃之鋒佢地當時天真，以為要避免刺激中共。但實質上，唔應該咁諗野的。例：5、6年前中共中聯辦果d畜牲出黎放風話咩『一國大於兩制』。然之後就出現年青人既港獨思潮。結果呢？中聯辦果d畜牲就改口風，強調香港人要擁護一國兩制！ ------- lesson learned: 若果當初全部香港人都避免刺激中共，唔敢講港獨既話，中聯辦果畜牲們就唔會再強調一國兩制，而係會陰D陰D想香港人接受一國大於兩制！

假設上到去時發現警方集結左好多人喺禮賓府，咁示威者可以算數，落番去政總/立法會，然後由得大量警員守住禮賓府。
期間只要有人好似我咁，不時上去禮賓府路過睇睇兼報告，然後一但警方撤，就等示威者自行決定上唔上去行下囉
(而唔係一開始就話，上禮賓府唔得唔駛諗咁)

咦？？？

反高鐵果次，參與者人數大約幾多？
當時係咪有所謂既帶領者？ (即係跟住個帶領者上去，而唔係由四方八面既群眾由不同方向自發咁聚上去)

唔係。而係迫使佢無辦法再擔任行政長官。
注意林鄭承諾『如果香港人既主流意見，令到我無辦法再擔任行政長官，我係會，辭職。』

噢，就係因為唔想行路上去................

你喺果頭返工？

唔駛完全聚人喺禮賓府正門，因為可以成個禮賓府圍住。

係。但佢3個家人都喺英國。所以佢應該好容易取得英國護照。

非常好！林鄭係教徒！一定可以感動到佢！！！

禮賓府個山佔領嚟把撚？對香港日常運作同管制成本冇影響喎

有廁所的。位置係......禮賓府南面果堆天橋下面 (自己睇地圖。我唔識貼圖)

禮賓府西南面就係香港動植物公園。有大聲公既話，仲可以對住禮賓府果邊唱聖詩，希望可以感化林鄭。

同意樓上所說，她未必在禮賓府。

假設警方想夾群眾於禮賓府窄路前。此時由於外邊群眾人數較多，所以外邊群眾可以反夾警方於窄路中。(等於警方+禮賓府窄路前的示威者，通通都被外圍群眾圍住，無得郁)

噢！呢邊都有公廁！好啊！

六七暴動前期成班左仔喺港督府門口日嘈夜嘈,但依家竟然冇人能夠好似當年咁做

而家就係要佢下台。影響到佢一個人就好夠！

你影響成個城市運作，就會好似噚日稅局果次咁，同埋佔領運動佔銅佔旺咁；特首只會陰陰嘴笑等你地同d市民爭論

作為行人，要行上去係好易既。除非佢索性封左幾條路，否則行人要行去禮賓府範圍係好容易既事。

效果唔大，而家阻公共運作有用d
你唔圍佢佢都取消晒會議，佢龜縮圍佢有咩用

兩樣都得。行人路過及環繞禮賓府散步而矣。警方可以查身份證。然後警方花時間查幾十人身份證時，又人越來越多，然後就忙於查幾百人身份證，然後又有人上緊黎............
(不過如果你地係驚畀警察查身份証既話，咁呢招就唔成立。)

有4組公廁
你用Google map search公廁的話，可見到禮賓府東南西北都有公廁
其中東面及南面個公廁最近 (我以前係去南面果個的)

咁既心態，死啦！

你可以索性講：只要問題一直存在，運動先可以延續 (然後我會懷疑你係咪政棍)

社運老鬼一名以前仲係政總果個年代去過啫.記住警察團兵同進攻都一定係經下亞厘畢道炮台里入口,要做好相應防禦同撤退方案.

為何一直以黎林鄭都要警方派警員園住禮賓府守住？若果禮賓府唔係戰略重點的話，點解要咁樣要警方去守住？索性關晒禮賓府既鐵閘咪可以安枕無憂囉！？